（集思廣益）聖誕節25號去邊到同囡囡食飯好

各巴絲求救

25號去邊到食飯好？ 又有氣氛又唔多人

Budget預一個人500

唔知食咩好 仲未book

利伸：佢唔食生野 9點先係沙田放工

自己屋企煮 佢放工有得食 會有驚喜

9點先放工 9點前既聖誕晚餐可以比你戴下 聖誕帽

Cwb希慎7樓有間意大利餐廳開到凌晨3點

兩個屋企都唔方便煮

有無名可以提供？

Shelter

Thank you 我上openrice睇睇先

左右手留係屋企食杯麵啦

My home, unit u can leave first

My home, but u can leave first